有冇人知器官捐贈衛生署會唔會打電話黎？會問咩野

如題，想做下好人

好似真係會，純粹confirm一聲係唔係真係捐

KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM ALL KILL THEM AL

唔好亂黎啊ching

假如唔見左電話，唯有留個太空卡電話
咁佢地打黎會唔會問得好詳細
定簡單confirm就得

寫警犬既資料啦

只係確認係唔係你

唔好做傻事

本人也是登記者

樓主，those dogs ain't worth it.

手足 保留有用之軀 享受自由既空氣

你講咩呀，我自己想捐，冇犯法架

可能樓主想幫啲狗寫姐

confirm就得
但你唔好傻呀
捐贈器官好撚嚴格門檻好撚高
你做傻事之後一定用唔返就浪費咗
而且你條命唔值得浪費呀

我真係真係真係唔係打算咁做架

當然唔會浪費自己生命啦，大家既生命比好多仆街都重要

唔好做懦夫

幫popo登記

唔好用自己電腦同電話去入

捐黎做乜，只係會益左權貴/大陸人

唔見哂，唯有用太空卡，垃圾電腦

死後都可以幫仆街服務，都可以鼓勵生前所做既野
亞洲人大部份都好睇重留全屍既觀念
特別係屋企人到時可能會好傷心架

三思呀手足 填左又比立心不良既人知道你填左 可能搵人買起你架